藍絲有個統一問題就係乜嘢都係認為人哋累佢害佢

自己乜責任都無
輸打贏要 認屎認屁
有起事上嚟就即割 仲踩多兩腳
佢哋喺任何一個社群都係咁
不論喺親戚之間 工作 社會上都係咁仆街

窮人諗法係咁 唔係都無咩理由窮

修例風波：懲教署飛虎隊成首批特務警察 本周加入防暴工作

窮係因為冇運

所以先要帶風向比佢哋最鐘意既賴，要賴就賴政府吧

仲有因為冇書讀

但又唔諗下有書讀嗰陣佢地讀唔讀得掂

：害咪害關我撚事屌你老母臭閪